<日經> 有無打直玩嘅game 好玩推薦？

最好係IOS 啦，揾咗好耐都唔太覺有好玩

打直玩橫向驚

其實真係有，但本身打直嘅game 會好玩啲呀麻

推推

無

Push push